買左隻黑sub，你問我答

屌 真係幾型

月供$10300

成班窮撚唔識黑十？

要供咁撚陰公

收啦

免息分期嫁

供幾多年

月入幾多

幾折

屌你 月供萬幾 仲問供幾多年

睇錯usb..

$10300

供幾個月

要供又何必呢？

12

美國減息呀嘛

黑sub $10300 x 12

哇你隻乜黎 黑十要12萬?

供都唔比？

sor 10300月入黎

一舊舊，人地問你月供幾多

around $8000多啲

圖呢

黑sub都要圖

自己google下都懶

有無覺得人地睇你唔同左

有女仔fd問係咪中左六合彩